有冇人同我一樣，會block哂所有開劉馬車post既人

條條片都係睇條on9仔自high

你話佢好似龍心夠吉士企係群眾面前搞事就話姐

要睇人自己同自己講野，我睇coffee唔好

起碼仲有得J

明架 係我杯葛全世界 唔係所有人排斥毒撚 加油💪

明明睇完標題想撐你
但你話要睇coffee
我要負你皮

你咁講都岩既

我純粹搵人圍爐姐

接受唔到啲人捧on9仔上位，自己睇唔到當冇就算